有無人做過DNA檢測? 睇自己祖先來自邊度?

見到大陸有人做祖源分析
499人仔
吐啖口水 寄過去 等report
可以睇自己基因構成 有幾多%係漢人 幾多%係百越
好似幾好玩
不過又驚私隱問題
有無人可以分享下

除左漢族/百越
仲有咩？
有無其他國家%？

我想試但驚大陸人做假吹水

北方漢人
通古斯
馬來
東亞 之類

可以好雜

我可以隔空分析，你係

香港人

連登仔會好驚真相

大陸呢d呃錢
同風水佬一樣 任佢噏

仲有鄉下返嗰d 返去查族譜仲準

50年代比共產黨拆左祖屋

一陣佢話你有日本人基因,咁點算

點解要幫襯中國？

我記得外國都有 有啲外國YouTuber都玩過

外國好貴
成千

做完未又係黃種人同中國裔，好喇當話你有20%藏族血統，咁你會唔會想去移民去果邊或者探下班唔知嘜水嘅蝗親蟈戚？

幾十蚊美金，玩下無妨

比你知自己混法國英國又點？你咪又係亞洲人樣

喺支那驗點會準，九成一定話你係「汉族」
佢哋冇分粵閩吳客等等

其實好易同成本好平

咁都有人掉錢落去

Discovery 定bbc之前有個project 做過

唔敢做

大家最後會發現自己祖先係非洲人

不如你地比10幾蚊美金我幫你地驗
全部黎自亞當夏娃

你鐘意出左report先收錢？

ching有無試過?

無咁簡單架
會話比你知你血源單倍群分布
你祖先幾多年同其他民族通婚之類

真心我覺得自己樣唔差，我都想知下自己祖先血統何屬

就係咁你成個genome就俾咗共產黨